覺得cover周國賢個個咩陽光膠神軟糖Win點樣？

突然見到佢d片